%@Titre: Chimie : composition de l'air
%@Dif:2
Il y a $\dfrac{10,5}{50}$ d'oxygène et $\dfrac{19,5}{25}$ d'azote dans
un volume d'air. Le reste est constitué d'autres gaz tels que le gaz
carbonique ou la vapeur d'eau.
\begin{myenumerate}
\item Quelle fraction de ce volume d'aire les autres gaz représentent-ils ?
\item Donne ensuite le résultat sous forme de pourcentage.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice permettant de faire le complément à 1.